% !Mode:: "TeX:UTF-8"

% 学院中英文名，中文不需要“学院”二字
% 院系英文名可从以下导航页面进入各个学院的主页查看
% http://www.buaa.edu.cn/xyykc/index.htm
\school
{电子信息工程}{School of Electronics and Information Engineering}

% 专业中英文名
\major
{信号与信息处理}{Signal and Information Processing}

% 论文中英文标题
\thesistitle
{基于深}
{}
{Thesis titleeee
}

% 作者中英文名
\thesisauthor
{依德瑞斯}{student name}

% 导师中英文名
\teacher
{许}{supervisor name}
% 副导师中英文名
% 注：慎用‘副导师’，见北航研究生毕业论文规范
%\subteacher{副导师}{subteacher}

% 中图分类号，可在 http://www.ztflh.com/ 查询
\category{TN951}

% 本科生为毕设开始时间；研究生为学习开始时间
\thesisbegin{}{}{}

% 本科生为毕设结束时间；研究生为学习结束时间
\thesisend{}{}{}

% 毕设答辩时间
\defense{}{}{}

% 中文摘要关键字
\ckeyword{深度学习，合成孔径雷达,自动目标识别，检测，分类，人工神经网络}

% 英文摘要关键字
\ekeyword{Syntheric Aperture Radar, Automatic Target Recognition, Deep Learning, Object
Classification, Annotation Software}
